\hypertarget{exercice}{%
\section{Exercice}\label{exercice}}

Écrire une fonction \texttt{maxi} qui prend en paramètre une liste
\texttt{tab} de nombres entiers et renvoie un couple donnant le plus
grand élément de cette liste, ainsi que l'indice de la première
apparition de ce maximum dans la liste.

Exemple :

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ maxi([}\DecValTok{1}\NormalTok{,}\DecValTok{5}\NormalTok{,}\DecValTok{6}\NormalTok{,}\DecValTok{9}\NormalTok{,}\DecValTok{1}\NormalTok{,}\DecValTok{2}\NormalTok{,}\DecValTok{3}\NormalTok{,}\DecValTok{7}\NormalTok{,}\DecValTok{9}\NormalTok{,}\DecValTok{8}\NormalTok{])}
\NormalTok{    (}\DecValTok{9}\NormalTok{, }\DecValTok{3}\NormalTok{)}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

